聖誕啟示錄4 -《聖誕，我要和佛誕的妳，約會》

最尾

嗚嗚嗚

睇到喊左出黎

喊出黎好慘